小心校長調停係隱瞞

佢地可能繞後想包抄，大家要注意後面防線！！

唔好撚信呀
屌佢講野唔清唔楚咁

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

港共係想同校長傾撤走內地生先至大開殺戒